理性分析，今次香港人真係贏撚晒

之前勇武左幾個禮拜，俾港共不停抹黑
港共應該以為咁樣會令我地失晒民意
點知都仲谷到百七萬人行出黎
出盡拿渣招都冇用
政府應該失撚晒預算，今次香港人真係企得好硬

雖然話有民意都可能做唔到D咩
但無民意就一定咩都做唔到

有冇金鐘現場手足話我聽發生咩事？

大家幫手推到金鐘現場手足應我

叫人走絕對冇問題
抬佢走都冇所謂
但係請記得
千祈唔好捉鬼

今日捉鬼捉到咁開心
下次升級嘅時候
班真鬼就以捉鬼為理由將我哋啲手足捉上警車

屌你地班五毛
幾時話割蓆？
叫人走就係割蓆？
今日d PO到11點為止都非常正常
冇啦啦會有一班人將今日勸前線走既說話扭曲成係割蓆
極懷疑開PO屌分化果d先係五毛

有民意好重要
政府之前出盡渾身解數做鳩班手足話佢地係暴徒恐怖份子
今日都仲有170萬人行出黎
可以證明到呢個政府已經失去晒認受性，所有厚黑政治手段都冇效，剩返落黎就得返政治改革或者暴力鎮壓兩個極端
其實今日呢個人數可以話係迫到政府埋牆角要佢正視問題

漂亮一仗